由唔知幾時開始，做人舒服就算

好似返返細個咁
咩都唔諗
過左今日先算
做返個普通人
普通到
冇得再普通既人
冇事業
冇成就
冇錢
冇學歷
有自己軟弱
以前睇新聞
見d人亂黎
心諗
點解咁都得
而家會諗
點解唔得
咩人都有
諗唔到
未見過既
都可以發生
更何況
每日都發生緊既
世上有我呢個人
註定係不幸
對我
對世界而言
都係
但又可以點
平淡
根本係奢侈
舒服
已經當自己賺左
老土講句
我呢種人
唔配擁有幸福

李莫愁
輕輕鬆鬆鄧梓峰
諗嘢正面啲

橫掂點努力工作都一世冇可能買樓
反正古語有云
辛棄疾: 少年不識愁滋味，愛上層樓。愛上層樓，為賦新詞強說愁。
每日番工放工玩手機臨訓前打飛機算數

你咁樣
出post
真係會
覺得做人
舒服咩
?